鐘南山算唔算華蛇級數？

終南山下 活死人墓 神鵰俠侶 絕跡江湖

覺得似拓海多D，以drifting黎講